屬於香港科技界的群組

呢個Group既宗旨：
- 自由討論，技術交流
- 推動科技，尋找商機
- 集思廣益，解決難題

channel黎架喎

係呀，因為我認我係TG新手，所以，已經開左討論區了。請大家幫忙，推